點解依家啲酒樓好似冇咗饅頭同埋少咗炸雲吞？

屋企附近4間都冇饅頭，得兩間有鮮蝦炸雲吞，冇呢兩樣仲算係飲茶咩？